藍絲老解為日後示威運動合理化佢地出黎

首先佢地揀呢段時間出黎係有兩點：

1.24/11區議會選舉
2.為日後示威清理BoadBlock鋪路

首先講講第一點：
選舉前夕，將票源歸邊，將一群淺藍和一群不理政治立場只理社會穩定作對象！

動機1：淺藍的人比較容易影響，但人數可能不多

動機2 : 經歷五個多月的運動，雖然取得更多人支持，但大家要想有一群人是追求社會穩定的盲毛，政治智慧較低，你問佢點睇，多數話兩邊都唔岩，但這一群人看來是五個多月來看作是被懲罰的無辜者！

然後是第二點：
動機1 ：藍絲老解會繼續出黎清路障，甚至在示威前/後/期間出黎，因為要製造恢復社會秩序，止暴制亂！

繼續帶落去動機1去講，你會問一個問題：佢地唔驚比人打咩？首先呢道要講講可能會出現既情況！佢就係想你示威期間或前後攻擊佢！

因為第一佢可以拎eyecatching比人睇人地恢復秩序，止暴制亂，你打人唔岩，激起更多藍絲出黎同所謂無辜者出黎撐佢！

第二，因為佢地清路障睇上去冇搞破壞，如果被抗可以合理化佢地武裝去對抗示威者，到時佢可以合理化佢地同埋可能同鄉黑、藍絲、警察聯手！

第三將社會的兩群人兩極化，從而發動文化革命！

要重申以上第二點係一個可能性，但佢地動機係想甘！會唔會出現我唔知！

攞撚到明係, 下次再黎(如佢地冇槍的話)中老要一齊出去準備.係準備唔係主動.

其實出解放軍係國際核彈嘅另一論調